聯署係咪鞏固廣東話地位既有效方法

眾所鳩個依加00後都係講普通話
佢地覺得講普通話冇問題，係ok的
而我地既優勢係我地既歲數大過佢地
只要八九十後團結，同佢地講佢地大個出黎做野如果講普通話一定盡最大努力杯鳩佢地，等佢地係職場有咁辛苦得咁辛苦，佢地一定會面對現實

依加有兩個問題，係咪有咁多人同我地一樣咁諗
如果係，八九十後聯署兇鳩佢地，再等傳媒又好fb又好，bowl大佢，就已經好撚有影響力
不過咁做最多影響到一兩代，因為佢地自己唔會咁做

點睇

係, 基本上冇乜問題係聯署解決唔到。簡單, 方便, 低成本, 最緊要係就算我返緊工都可以救港

唔係邊有人做

嚇到啲00後賴屎